# Plugins pour le CMS Translucide
Dépôt du CMS : https://github.com/simonvdfr/Translucide

## Description
Plugins pour le CMS Translucide

## Liste des plugins

- RSS : Génère le code xml avec les dernières actualités et évènements